羅冠聰同前監警會成員Clifford Stott對談9pm Live now

推

竟然無人推

開佢波

唔係冇人睇呀⋯

tui

完咗啦